外國人:都撤回左啦 你地仲出黎做乜呀?

係咪好驚人咁樣問呀?
快D趁仲有小小時間 每人出發之前自己印張文宣出黎同人解釋發生緊咩事啦

1. Carrie Lam has been lying for numerous time during her political career. She never did what she promised but oppositely.

2. The bill is not withdrawn at all. She only claimed she will PROPOSE to withdraw the bill. But you know who is now controlling the legislative council.

Poor English please forgive